別人恐懼時我貪婪

而家個個咁恐懼，係咪入騰訊好時機？

算啦入388 好過，跌到咁上下，又冇乜壞消息

跌穿240我allin

冇人恐懼

跌一棍就恐懼！？
渣㗎